我仍然記得當日南丫海難，李嘉誠立即從海外返港在李澤鉅陪同下去醫院探望傷者。

我仍然記得當日《茶杯》就快執笠，李嘉誠立即收購《茶杯》，等我唔駛失業，所以李嘉誠做幾多壞事，喺我眼中都睇唔到

停止贊助吖拿

Daddy